藍絲真係屎都不如

如果我地係曱甴
咁佢地就係屎
見到佢地大叫好臭呀就得

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學